［重口味］是日lunch

熱度岩岩好，大大舊，核細，濃度十足

點解要熱熱地 ? 好食啲架咩 ?

蒸蒸佢個味會濃D

Feel 到暖暖地,新鮮出離

係咪淋到入手即溶先

阿姐好手勢

蒸番薯?
D皮去得好乾淨

番薯有核?

熱尻氣

未試過

search 唔到有人咁樣食~ 邊度學番黎 ?